訓唔著 有冇人同我呢個感情台首席偽娘傾下計

又偽娘又熟女
你d嗜好都幾偏

我又鍾意姐姐又鍾意男人 簡稱雙性戀

點撚解啊

你有幾偽？

真髮留到肚咁長
識女聲講野
會化妝出街

通頂直接返工囉
飲d咖啡頂住

有無剃毛剃鬚？俾人一眼睇穿好老尷⋯⋯

基本野啦大佬 有咩可能唔剃

我住嗰邊，有幾個經常夜晚出街，腳毛都唔剃，一眼就睇得出⋯⋯

大佬 我文青女神黎 你拎我同果d人比...

冇拖拍啊 冇人肯收左我未 我真心求人要左我

雙性戀好難搵另一半反而純gay好多都易搵

你都幾特別
頭髮留到肚或以下女仔都唔多

幾時自拍嚟睇下

用手拉直勉強到肚仔，未去到你講既咁長
不過我想留到pet pet咁長
覺得好靚
tg可以比相既

我就算唔鍾意女人我都唔會歸到落gay果一群度
因為我外表同性格係女，gay佬唔會對我有任何興趣
不過我而家係真係難搵另一半既

唔緊要啦 ，po上嚟 遮樣 冇人認得你既

我都未瞓